i want this......

又話回家

嘉聲 再上dc買2手啦

死開啦

回左了 你以為我係果邊冇開post嗎

you coward

我都想要

好貴 要$5x

喺邊買㗎